點解歐洲內陸機可以咁撚平

巴黎飛柏林連稅都淨係500 但係同一個日子香港出發飛差唔多時間都要800....